成世人好少真心咁開心過

回想返自己同"朋友"既交流 好似大部分時間冇咩真係開心 都好似係fake 除左有時真係有d 搞笑位
定係其實笑點太高？ 真係分唔清楚

到底多唔多人係咁

唔入流既煩惱冇人睇都正常 bye~

開心打破0回覆

咁去識過啲可以真心相處嘅朋友

係

點解一定要搞笑先開心

同frd一齊出去玩 學術討論下都開心喎

訓覺個陣最開心
活在當下咩都無執著同諗最開心
同埋畫畫個陣畫到唔記得時間，個感覺似足打緊坐咁